狗公全撚部生性病仆街死!!!!

我真係忍撚夠啦 點解班死狗公要做撚壞哂個市 好好地一個中上樣嘅女仔 原本就應該男行一步女行一步 互相平等交流 點知因為班死狗公日撚日係到認低威 乜撚野都送哂比條女 又嗲又氹搞到而家全香港靚少少嘅女仔都當正自己女神咁款 整撚高哂啲市價
Sor for1999